抵制東方"專頁被ban" 白粉報打壓言論自由

【"抵制東方"專頁被ban🤯】
方丈打壓自由言論極無恥！🤬 佢愈係打壓，我哋就愈係要抵制😡 全部人同我like晒佢再forward出去！ like=反抗，share=以牙還牙

👉🏻後備Facebook:
👉🏻Telegram: @nooncc689

我要見到Tg過5k 專頁過10k like！唔可以俾方丈打壓成功！🤬

推

支百格

我要跑步
一陣幫你推

搞死方向報

推多一下就熱身
10km

飲多啲水

做任務呀

跑完就飲

我就唔信方向唔會執

百份報

支閪百格

奶共Facebook

Pish

白粉報
But有無IG版 無用開FB

支持樓主

push

Liked and push

我哋要小氣過方丈！

再黎過！

東方一日不死，誓不罷休！！！

ban得幾多個吖
方仗原來係智障